捧d冇人識既聲優究竟係咩心態 我諗唔透

係咪可以搏佢將來紅左
話自己好耐以前已經捧緊🤣🤣🤣🤣

邊個

咩咩邊個？

神父比d例子得唔得

邊D聲優

得閒睇下聲優post loop下就會見到

好

係你唔識姐

係無睇既，幾紅都唔會識

應該捧久保田未夢

睇好佢

who the fxxking is

想去識 但發覺記唔到入腦

出名果d曾經都係冇人識架

芹澤優呢
靚女 唱得 淫聲 有親戚關係

但如果捧啲一線聲優依家個個都三四十歲了...時間過得太快

利串10後

關你撚事咩

喜好姐 不過我唔鍾意

你都捧二三線球隊啦

唔捧咪更加無人識，為左令佢比更多人識先要捧佢

阿仙姑都有人捧啦

唔洗分咁多喇
五十步笑百步
迷聲優全部低能啦

呢個真

咸魚青菜